點解有人春袋可以dur到去大脾中間

條j又唔係特別大但個袋勁dur
超似掛住個啷啷響下面

你廢啫

大袋有咩用

狗仔式可以用個大春袋係咁嘈條女

容易打kick

hello 冇圖？
你話dur 到落腳板底都得啦

真係大袋唔係扮